我真係有個警察朋友想同大家講，建議大家真係唔好搞元朗

警你老母賊
我唔同狗做朋友架
呢班冚家產圍村佬全部有錢有地
出世就有塊地起屋
搞水貨搞雞竇乜都有

唔好理d鬼
邊個人多邊個惡
唔洗多，一千人入去
班仆街敢唔敢郁你？
你真係怕死就縮返入你老母個閪

講野一舊舊 你知唔知自己up乜春？

你自己閱讀理解有問題就檢討完先話人

驚你唔搞，快d去

有晒FULL GEAR 驚鄉下佬條撚咩
幾千幾萬驚幾百鄉下佬?

你表達能力咁撚差 就躝返入你去老母閪到 一屍兩命 下世投胎投聰明啲啦 屌你老母

屌多你一句都曬尻氣
完全封鎖
死黑警

原來真係弱智